{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2620850?place[place_type]=GID&place[gid]=2620850&place[latitude]=34.6988510387&place[longitude]=127.7603741406&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 투스테이풀빌라(개인온수풀,노래방,포차)"
    },
    "text": "こんにちは。麗水トゥステイプルビラです。 ペンションへの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数は費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、他のペンションでは入室を拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定によって決まります。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 個別バーベキューと個別屋台バーベキューも可能であり、一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室も利用可能です。 IPTVとWiFi、無料映画(OTT)も楽しむことができ、オーシャンビュー、パーティールーム、屋外テラスも利用可能で、客室は禁煙です。 プール、カラオケ、バーベキュー場、屋外プール、共用キッチン、常備薬などのアメニティもご提供しております。 駐車も可能で、キッズゲームやパーティーも可能です。 - 利用時間:チェックイン15:00~チェックアウト11:00 - 客室情報:Five Stay(個人屋外温水プール、屋台、団体):基準4人/最大10人。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "追加人数には費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、他のペンションでは入室を拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典や施設が利用可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューと個別屋台バーベキュー、一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室が利用可能です。IPTVとWiFi、無料映画(OTT)も楽しむことができ、オーシャンビュー、パーティールーム、屋外テラスも利用可能で、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "プール、カラオケ、バーベキュー場、屋外プール、共用キッチン、常備薬などのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どんなイベントやアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "キッズゲームやパーティーなどのイベントやアクティビティも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 741
    }
}